中国要購買2千億美元美國產品 北京教授：恐辦不到

美中達成第1階段貿易協議，中國承諾大舉購買美國產品，美國則承諾削減部分關稅，但北京人民大學國際關係教授時殷弘警告，由於中國須在未來2年向美國購買2千億美元產品，在遵守對美貿易承諾上將面臨「巨大挑戰」。

相較於美國公布中國同意購買美國產品的金額等細節，中國未公布太多第1階段協議的細節，只著重在第1階段協議的廣泛原則。觀察家認為，這反映北京當局擔憂，在明年1月簽署協議前，可能出現任何閃失。

時殷弘表示，儘管北京當局形容第1階段協議非常重要，卻不像美國那樣興奮，「對中國而言，承諾和執行第1階段協議是個巨大的挑戰，中國必須在未來2年向美國購買2千億美元產品，包括大量美國農產品，中國真的需要這麼多的美國黃豆？」

白宮貿易顧問納瓦洛日前警告，如果中國違反了協議，美國可在90天內對中國採取片面報復行動，中國將不得還手。納瓦洛還提醒，美國仍對中國3700億美元產品加徵關稅，「這是在捍衛美國技術皇冠上的寶石，也是確保中國會繼續談判的保險政策」。

好似完全比美國禁撚住黎打咁
都唔知贏左係邊

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

理撚得你 中国為最大贏家

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

農產品
想買都未必有貨

買晒得罪巴西
巴西d豆邊個買

同以前清朝咪一撚樣囉

斬左人隻手指尾但係自己無左隻手 都仲講緊天朝勝利

拭目期待支那狗點走數法
美國佬唔好咁易俾佢地昆到呀

贏在
死唔去 仲頂到

日日食豆腐

豆卜

豆腐花

同飲豆槳

美國
反正d豆都係美資
走個圈又一筆

把香港割讓給美國，就解決港獨和中美貿易戰財政的問題，一舉兩得

支那模式不嬲係簽左約先傾

好快支那就會同侵侵講買唔到咁多,同太貴,會要求買少啲同平啲

但唔係唔買

可能d 豆多到要比一帶一路d非洲國家當經濟援助

中資係香港已成市場毒藥！

東莞重開，美金結帳，咁可以同美國買海量偉哥避孕套

中國好似得1萬億儲備,而家要佢用2千億買黃豆

買曬你啲美國貨等你冇得自己用或者賣俾其他人！驚未？

中國人食黃豆可食一年

承諾幾多都無意義, 預左走數

美國佬要預左中共會走數

係美國開紅底公司，向紅底公司買完，轉頭紅底公司又搵藉口買返中國嘢來洗錢

PUSH

有進步，唔駛食草

美國目的LOL

走數咪比美國佬罰囉
一直唔肯簽就係知美國會黎真,做唔到一定有後果
所以死都唔肯簽

點知人地用tariff夾到支那爆春袋咁濟,先迫於講和拖時間

美國幫你買又點話?

hahaha
人地美國諗哂成個局點佈la LOL

首先中國要有2000億美金

侵等緊中共反口

喪權辱國

沒事兒沒事兒

D女咪好大波

知唔知而家揼到條數咁大
美國個算盤係乜?

其實佢預咗中國買一年半載就頂唔順反口
但係呢一水，響咁短時間內頃銷進口農產品去巿場
一個個死嘅唔係巴西阿根廷
而係本地嘅農民

美國嘅大豆小麥之類嘅賣價
根本就平過本土成本價
冇咗國家壓抑進口，巿場需求又唔會上升
本土農民啲貨一定賣唔出

所以過得愈耐
中國就愈依賴美國農產品
本土農民嘅失業率亦會慢慢升高

罰係90日內, 咁再談判拖一拖, 再達成更多要求既協議但又不做, 再過多兩個月再談判, 中國明顯就係想拖到下年美國大選

點會蠃
同軍事上中國1on1 美國一樣
點會蠃

中國在懲罰美國, 你哋睇唔出咩?
同我地懲罰黃店差唔多

其實根本所謂DEAL
係支那佬叫美帝唔好再拎武器打佢
但本身比美帝打幾拳幾棍仲流緊好多血

美帝暫時加碼再重拳
但支那佬要繼續拎錢出黎
但支那佬根本做唔到
好明顯支那佬冇機會見到第二階段協議

支那覺得佢地點都贏架啦
老實講美國連蘇聯都搞得掂要玩殘支那有幾難

個黨冇崩潰就得啦

咪走羅 個稅重係到
佢走又加
就算依家準備簽 d稅都重係到

美國根本唔會輸

仲有8000億

抽稅

成功爭取到唔即刻加關稅
咁仲唔叫贏

用黃豆整假肉食囉 反正支那老鼠肉都無得食

因為支共發豬瘟, 都冇咁多豬又駛乜要買咁多大豆餵豬?

而家支共係直接買凍肉返去, 炒貴全球凍肉價格, 對全球輸出通漲

所以早排支共唔買美國大豆, 有不少美國農民就轉去養豬, 而家避過大豆跌價又食正凍肉牛市, 因禍得褔

依家一簽就兩年，唔知佢送撚左粒黃豆俾我食呀嗎

問題係 反中已經變成全美行動
兩會支持反中
6成美國人希望介入 支持香港人反送中
侵侵又反中拎政績

就算侵侵落左馬 個勢一樣繼續去

傾咁耐
仲係第一階段

二千億既黃豆姐係幾多粒?

到時候唔止支那妹，支那仔都大波

正解 你班蟻民點死都唔關個黨事

第一次聽有職業叫觀察家

成功由無關稅 打到有關稅 然後 減低少少
咁未大打大贏囉

中共喺貿易戰前
最多都係同美國買260億農產品
而家要400億
點買
走硬數
唔夠錢買

有機 扮晒野咁益人

屌你

好似2萬幾億 但下年債務到期。

攞撚咗你要丟既添

係輸果方面贏到開巷

中国為最大贏家

睇佢頂到幾耐？

見到話要買大量美國產品個陣係到諗到底幾多姐係
支那又死都唔敢講

唔知係咪真係有咁多美金

手指尾都斬唔到啦
剪指甲咋

農產品小事，反而係智識產權同開放金融市場對中國先係致命，我估最後又簽唔成。

不嬲支那人做生意係乜都Yes先
做唔做到就另一回事

總之就贏左啦 你咪理咁多

會壞架

講左好多次啦 叫支那尊重知識產權同佢講 你要有法治有咩分別
支那狗就係冇麻 敢簽真係爆

美國唔夠貨同巴西買
巴西＞美國＞中國
Win win

唔計負債
有3萬億但唔知邊啲係外資邊啲係用得
不過我諗外資個啲都叫做用得
想兌現就屈個老闆叫雞衰11

中國對美既反抗其實就係體制外抗爭，因為明知跟wto規矩一定唔夠你玩點知美國佬係體制外其實都有所準備去打殘你

打者愛也
中國又贏

就算真係輸左，咪spin責任去d高層到，好似四人幫咁
跟住習維尼繼續做明君

岩啊
咁啲蝗的確幾大波
不過我都係要港女

紅字無乜意義
當年烏克蘭winter on fire香港人都好支持，今年加泰獨立香港人一樣好支持
講咗啲咩自己諗

中國做得好點會比美國佬搞

当然是中国啦

想睇下簽左反侵枱會點

有snapback機制

習種2000美金都拎唔到出嚟呀

我想問第二楷段貿易戰係包括左d咩野？

唔怕，畫面淨係見到成地血
然後哇春蠅就會出嚟講：「现在满地鲜血，一早告诉你后果自负」。

*(其實啲血明明係自己流，人哋瘀都無一撻)

美國已經教左我地點樣去贏 ，想贏嘅入嚟

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

美國仲勁撚過八奇，佢諗哂支那下一既所有可能性然後每個可能又有無數個應對方法，簡單黎講就係decision tree

而支那永遠揀最衰既選擇

你真係以為Trump次次有得傾呀?

記唔記得果1200億15%點黎
只係一個禮拜通知時間

美國仲有大灣區可以打擊中共
《人權法》可以屌打中共

蟑螂妙計安天下
敗了貿戰要買豆

鬥長命呀 手足
支那狗一定快死過我地

其實係回收緊中國手上美金，中國連美國國債都冇得hold

理解不能
易打到CLS

幫美國，要使好撚多錢，如果無錢買，又違約
唔幫巴西買，就違約

主策未到，副策已如此駭人

個小學生想博呀, 次次賭輸, 越玩越大咪呢D賭仔囉

主策應該唔洗用

豆腐渣工程需要大量大豆原材料

小學生應該唔識咩係sunk cost,再加上垃圾天生種族被動技-死要面子

On9 咩叫不得還手，中國內政說三道四

支那要地要錢唔要人

但滅哩條教授既聲就做得到

好易解決
拎晒d錢去買豬肉！！

2千億，全部買哂iphone派俾700萬港豬
民意就會逆轉啦

全國增至20 億隻豬？

遵守對美貿易承諾？

根本都冇諗過遵守

一直都覺得美國根本係預撚咗支共會一而再再而三咁走數
然後大條道理加9佢關稅打殘佢經濟

美國就業創新高
股市就好
頭髮都冇甩過
點打

大膽，我國財富穩健、民主自由；美國公然支持港獨，損害我國利益及人民福祉，行為野蠻，我們促請美國立即停止干預中國內政

都唔知每年要咁多維穩費做乜

中間都唔知比中間人吞左幾多

不如將d 維隱費去買豆好過

贏到開巷 終於唔洗食草
食豆

釀緊醋咋

冇咪印囉 最興架啦

中國又贏左一仗

預左啦
美國佬唔係傻

豆的用途:
用來鋪一帶一路的鐵路, 公路
名副其實的豆腐渣工程

笑嗰班係咪戇鳩
即係香港又要比人攞一大筆
點會唔關我哋事？？？
獨立未？？？

賣緊美債 唔係邊得黎咁多美金?

跟住又可以消滅貧窮

支共由上世紀開始就呃晒全世界
連美國都中伏
今次再中多次嘅話
美國大國地位不保都似

2萬幾億人民幣缺口 , 只要習種向外班到3000億美金就會撐到多一年

1000億美金先啱

我個econ阿sir話中國好似仲揸住好多美國國債 佢話呢個係其中一樣中國未用既武器
有冇econ人可以講下(？)

跟住佢又話最近美國又辣著左法國個火頭

其實後兩者真係無可能
一定做唔到

不嬲拖緊 香港仲有4000幾億 有排頂啦 只要唔傻豬又再一戴一露。

藍絲話贏就贏架啦
靜啦

2千億買曬黃豆，中國人唔準食飯，同豬一齊全部食黃豆， 食足2年

印美金wor
唔係印人民幣

支国soy boy
餐餐食豆

印人仔黎換

共產黨賣緊美債 can you feel?

唔明

農產品只佔 320億 , 其他應該係能源 , 工業產品同服務 , 而當中嘅服務相信係同金融開放有關

香港又食多次屎

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

即係美國貨平過中國自己種
以前仲可以限制進口等農民有工開
而家一鋪大手入貨
本土種嘅貴過人 賣唔出
所以農民失業

香港金總終於接受網上會員申請啦

教你嗰個炒得

你個呀sir個學位點呃返黎，同啲冇讀過書既藍屍廢老一鳩樣

冇美國國債既人民幣等同廢紙

呢個係連登講到口臭喇

核武黎 炸死中國自己lol

真 蘇聯真係superpower
中國....發展中國家呀仲

可唔可以解釋下

十年前就係

走硬數
想拖到 美國總統大選

又想影響人哋選擇

美債係用黎擔保人民幣可以兌匯得到 , 如果支那無美債 , world bank 連果 10億都借唔到

贏咗可以日日喺CCTV自己打J已經贏曬啦。

人人有肉食！
天下太平！！
感謝黨！！！

好憎支那
但支那唔係世界上借貸俾美國最多既垃圾國咩

點解貿易戰唔講
又唔用 貸據 去代替 2000億美金？

蝗女好大奶好正

百幾年都仲係咁冇進步
做乜都俾人睇穿晒，自己呃自己
真係好肉酸

一定買唔到2千億，但侵侵知你實違約，所以

傾咩呢！直接制裁啦！俾中共拖到幾時？

？？？？

中國買曬啲美國貨懲罰佢地

一定係咁！

中囯又話贏

階段性勝利

再首先佢要有活豬食佢d大豆

印人仔換 人仔就會狂跌 經濟崩潰

Push

明明中美協議，但被人禁住嚟打

人仔跌會違反第一階段協議

唔理，全人食黃豆，好似韓仔咁每餐都要泡菜

侵侵：一早知你會違約啦

將黃豆變成支國非文化物質遺產

變成一疊疊廢紙

支那都係志在延遲加稅

教授好誠實

人仔跌 先唔講貿戰 佢要大量入口原材料先做到工業。人仔一跌，佢經濟等同崩盤，亦即係立刻支爆。

佢一帶一路都係用美金找數。人仔行出中國，無人用。做遊客生意，佢渣住人仔只可以存返入銀行換成美元或當地貨幣。

而家支那仲有好多農民？

唔認數＞呃左鬼佬＞贏左

支持

美帝由頭到尾都贏緊
淨係執番支那佬上貢既關稅唔知幾多百億?!

而家好似冇3萬億啦

再講
支那對外講咁多錢
實際有幾多邊個知
分分鐘空城計
水退找數咪知

簡單講，中國同外國做生意會得到外匯，但因為舊錢既價值已經係市場出現左，如果中國政府再攞舊錢出市場，就會有嚴重既貨幣過多，影響經濟，於是全世界政府既慣例都係買他國既國債。

ok, 我當中國夠膽死真係賣呢d國債，咁市場突然多左國債賣，價自然跌，老美即時QE, 大手買返，之後收緊國債量同加國債息，國債又升過，到時大賺仍然係老美。

老美係金融財經係匯聚左全世界最頂尖既人材，同老美玩財技係自殺。

就黎全面小康

一日支那幣未國際化
而美元美債金融地位一日不變
支那一日都要死攬住d美債
最多沽咁一d

美債有一萬億 , 其餘兩萬億係黃金呀歐元呀日元呀石油呀果啲 , 不過個市值唔知幾多年無 update 過 , 特別係石油儲備 , 好似仲係用 us$130 去計

唔好意思 借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

美國：靜靜雞蠃，睇撚死你買吾到兩千億貨，中芒違反協議，到時關稅大棒合情合理

柒到

今時今日支那進退兩難真係自己衰

人地叫你跟規則玩
你就一副【我係唔跟吹咩】嘅嘴臉
仲係咁偷人野

周圍話自己係大國崛起，玩軟實力
美帝一同你認真少少，就冚家鏟

美帝主動開得你拖一定準備好曬先開，依家石油又壟斷埋，支那最好有咁強硬得咁強硬，唔想佢有機會翻身

有好多
你留意下「養豬一家人」之類既微訊公眾號
大把人因為國家政策搞到冇得做

中國認輸，或成最大贏家

有關係架咩

美國關稅收少咗=賺少咗錢咋
連條毛都無俾人斬到呀

支爆

共產黨實係同侵侵傾店數
中共輸貿易戰， 保香港， 再繼續用香港發債券吸金

美國人有選票支持政府用反共措施
但香港真係得個講目前

2000億
除開一人153蚊

貿易協議是歷史文件

我意思係美國人，而唔係美國。
其實nba同阿仙奴ozil類似既事件係要發大佢講，否則其他國家既國民係好難感受到中國既魔爪。

可以買豬牛呱
唔洗食發臭走私肉

但唔明咩叫不得還手
講到而家好似有還咁？

異黃酮
女性賀爾蒙

中國個個農民都係搏收地變暴發戶
有心做果啲就獲獲都比政府強拆

同意

咁買法, 好快變下個委內瑞拉

手術成功，病人死亡

如果唔係拒地都唔洗每年洗幾兆去維持人仔唔過七啦， 但最後都係過左

支共同支那人無賴都唔係第一日嘅事啦
以前同人簽落咁多落敗條約
然後可以一句「新支那不承認不平等條約」就走數

輸少當贏

口交部：或成最大贏家

到時又違約

講呢種支爆都無用，北韓一樣無事

瑞銀有七萬億美金

其實美帝預佢違約
不過要支那違約同支爆前都要嘔錢出黎先

根本支那死路一條
任何意義上
唔好以為換左總統就會有人放生支那

啲豬死曬買豆黎做咩

到時咪又懶皮囉

手術成功 病人死亡

放心啦 你慌佢真係會找數咩 中國最出名賴皮架啦

啱，所以中共要俾普選同真正自治俾香港，睇下中共揀經濟定香港

北韓無事係因為有中國 而且佢唔係無事 如果中國變北韓 藍絲早變左黃絲

用鳩緊你架

豆腐渣基建用得著

第一招已經出現了

咁就搞掂100億，輕鬆

一早預佐, 依家中共選擇佐廣場協議路線. 一違約馬上制裁到中共永不超生
又或者文本定哂後, 又好似上年5月咁反枱. 配合埋台灣大選預計結果, 今次反枱分分鐘變成熱戰. 自我應驗"九十九年成大錯"的預言

fat fat

其實係買時間，而家支那根本係唯一選擇
佢地諗住拖到侵侵唔掂就有轉數

即刻加稅

教授你大件事啦
係鬼國講真話

屌 蚛蟈係咪大愛左膠 咁鍾意幫美國嘅

非洲豬瘟重洗食咁多黃豆咩,磨豆腐一蚊磚都消唔到成千億貨

屌 諗起明日大嶼

邊有斬手指尾
而家攞埋人哋隻手嚟食
由頭到尾都係得贏國輸
根本唔應該叫貿易戰 應該叫撳住嚟打

啲豬死鳩曬仲要豆做咩，餐餐食豆腐?

正

科水唔要貨咪得囉

大波到個個雌激素過多生卵巢癌

100%係咁玩，支那會守約就一早守左啦，簽約呢啲野，對支那有利咪簽囉，冇咪「已經係歷史文件，冇任何效力」

唔可以咁樂觀，拜登真係選到既話，就算佢口頭上講反中，但一定冇侵打得咁大力。

人地屌支那係
正常國家 簽約等如談判結束
而支國簽約意味 談判開始

鏈住春袋

應該想拖到侵侵退落黎
反正行緊帝制，大把時間

唔駛 , 買完直接賤價賣返d豆俾其他國家/ 燒左佢
唔流入市場就ok

都拖唔到幾耐
買野可以找住min pay先
但即刻開放市場唔呃得幾耐
支那個死款都係想偷雞
找住一兩季買野條數先之後賴皮搏侵就來總統選舉唔得聞搞佢
呢段時間搞掂香港遮住d人權把柄同拉攏歐盟同英國

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

中國人真係好野
D歷史不停咁重覆
唔知仲以為睇緊晚清史
支那小學冇得讀中史架咩？

美帝中伏其中一個原因係有一班人賣國賺錢 , 所以睇下今次仲有冇人賣得咁明顯

美國都玩捉鬼

死啦，唔可以講真話，終蟈成贏家

口交部呢排好似靜咗，剩係好似痴線佬咁話合作先可以雙贏

同南美買完 再mark up 轉手比中國 賺幾個開

佢阿sir 當左美金同人仔有同等地位。

個呀蛇攞明鳩up啦
拋售美債呢招支那靠嚇一早試過啦
不過大把人接搞唔到美國之餘支那自己蝕左一筆美國仲可以減息
大唔到人柒到喊
真係大規模拋售支那自己都會蝕入肉撚有膽咩

認住831幫警甴殘殺手足兇手

唔好理啦 總之中國或成為最大贏家

又玩清朝嗰啲虛則實之實則虛之戇鳩嘢
八國聯軍仲未打醒支那人咩 屌

仲可以磨豆腐

條魚終於都食餌喇
都釣左年幾兩年 死期不遠

立法強制全民每人每年要食2000蚊 大豆
食唔到扣社會信用分同坐監咪得

你咪理啦，牆內知道係贏就得啦

應該升級玩禁運，而非加關稅

嗰d係工業用大豆黎不過你有樣野啱，外資都走得七七八八，邊有咁多工業野要用

香港點解仲未滅，因為我哋仲有錢，之後，封咗你都得！

一南一北產期好似唔同喎

一早都知無可能

美國唔知有冇噤多大豆
中國唔知有冇噤多錢

查實雙方都預咗對家走數

中國又贏

美國跪低啦
贏國又贏

其實就係有侵先打得咁細力⋯⋯

開放美帝銀行 卷商入去
中資一定執粒

願聞其詳